多唔多ching因為m記無曬藍裙黑絲經理而唔再幫襯???

屌你老味牛仔裙真係柒到唔敢睇

下唔係呀？
以後叫密密送算了

圖？

吔屎啦

ching講得巧

等執都似

仲有冇服務大使？

M記姐姐

好撚多肥婆經理

咁想睇藍裙咪去投注站J班阿姐囉

已block

正

轉左著褲